{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kalakesed ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal!"},{"text":"Vaalad elavad minus!"}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Park","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed!"},{"text":"Mulle meeldib koos s√µpradega ujuda!"},{"text":"Elan vees!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen rannas ja mul on kestad. Sa v√µid mind ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kollane v√µi valge."},{"text":"Kasutad √§mbrit ja k√ºhveldad minu peal!"},{"text":"Sa v√µid minuga lossi teha!"}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin aeglaselt rannas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin oma kodu sees peitu pugeda!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid!"},{"text":"J√§tan rajad liiva!"}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida!"},{"text":"Mul on iminapad."},{"text":"Elan vee all"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Lendan √ºle mere ja meeldib kala s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on valged suled."},{"text":"M√µnikord toidavad inimesed mind kr√µpsudega."},{"text":"Ô∏è T√µusen taevasse."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur mereloom, kes √µhku vett puhub. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja meeldib veest v√§lja h√ºpata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√µbralik."},{"text":"Olen hall."},{"text":"Armastan ujuda ja m√§ngida."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallrifis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Elan koralli l√§hedal."},{"text":"Teised v√§ikesed kalad ujuvad minu l√§hedal."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on suur kest ja peidan end selle sisse, kui rannas kardan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu maja on mul seljas."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad liivased kohad"}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen vroom vroom! Mul on neli ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvanud inimesed ajavad mind."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma v√µin kanda kogu su peret."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen mere peale."},{"text":"üòÄ Mul on ankrut vaja, et ma √§ra ei h√µljuks."},{"text":"Ô∏è Kapten t√º√ºrib mind."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel."},{"text":"Ô∏è Inimesed reisivad minu seljas kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Linnud ei reisi mul seljas, aga lendan nendega sarnaselt."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Olen suur ja punane. Aitan tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"‚ñ´ Tulet√µrjujad s√µidavad minu seljas."},{"text":"Pihustan vett."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"L√§hen rajale. Olen pikk ja kannan paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma √ºtlen \"choo choo!\"."},{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Raudtee √ºles√µidu juures tuleb oodata, kui ma tulen"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast. Sa pedaalid jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga s√µites on hea kiivrit kanda."},{"text":"V√µin aidata sul √µppida tasakaalu."},{"text":"Mul pole gaasi vaja, et minna!"}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"V√µtan inimesi √ºle kogu linna. Peatun bussipeatustes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud inimesed saavad minuga korraga s√µita."},{"text":"V√µtan inimesed k√§tte ja viskan maha."},{"text":"Ô∏è J√§lgin seatud marsruuti √ºmber linna."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud. Mul on sireen ja vilkuvad tuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Sa pead minu eest √§ra minema, kui n√§ed mind tulemas."},{"text":"Ô∏è Parameedikud s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Monster veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma viin inimesed k√µrgele m√§ele! Riputan kaabli k√ºlge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Annan teile suurep√§rase vaate."},{"text":"Ma h√§ngin √µhus."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid n√§ha lund, kuhu ma sind viin."}],"options":[{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":true},{"label":"Pumpveok","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma l√§hen mere alla! Mul on aknad, et kalad n√§eksid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen paadit√º√ºp."},{"text":"Minu seest on n√§ha korallrife."},{"text":"Sa ei pea teadma, kuidas sukelduda, et koos minuga ookeani all n√§ha"}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Kuuma√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}]}